現段階要集中文宣戰，暫停勇武活動

依家政府同克警一定會用佔領立法會黎大做文章，分化和理非同中立人士，所以一定要暫勇武行動，包括𣎴合作運動。

老虎認為文宣戰要繼續集中強化克警係612啲暴力行為，同埋政府三次遊行政府都唔聽大眾意見，等社會慢慢認為同接受勇武派只係官迫民反。

老虎亦都發夢見啲狗遲啲等風氣冇咁緊就會捉七一義士，當啲狗一有行動(例如醫院拉人）就一定會有痛腳，到時就可以張行動升級。

利申 愛港P牌仔 非一毛

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

推